[拋磚] 緊急！！兩個改動即可防止政府5毛再帶風向

急！！要求增加置頂推文、中英對照版本功能
不推文回覆已經唔夠用
請連仔關注！
大家幫手推幫手正皮，推到連仔睇到
順便一人一檢舉埋呢個post，
原因打 建議post希望連仔睇到！
好重要！請各位睇哂！

早兩日，政府放少少風就成版都係撤撤撤
人地未講撤就自己亂左陣腳先，有用既po唔見哂
雖然最後撤左
但其實之前都係咁，一活動前夕就會比其他野蓋過。

721 831 文宣 情報 分析 核彈 行動 會即刻冇哂
跟住平時唔做標題黨又冇人睇
做標題黨又比人屌
有建議又冇人睇冇人推
未撤就當撤撚左
未fc就推到洗哂版

完美示範如何被政府帶風向
林鄭想你地講咩就講咩

因此，如要改善

1. 強烈建議增加置頂推文
首先係頁面上面加設5-8個置頂限額，以顯示頭5個網民最想置頂既文章（可以每台分開/成個連登）
一個post入面每人30分鐘內只可以用一次置頂推文，2小時裡面只可用5次。置頂推文要比普通推文既效果加倍，或者另外加，淨用置頂推文黎決定係唔夠，正皮要過某數字，先將整個post既置頂效果生效！以分番開 有用既post 同多人認同既post，等網民可以討論到之餘又可以知重要資訊。

2.中英版本對照功能
又話打國際線/引入外國人，用英文台我覺得唔太可行，好似轉載人地既文都要翻譯先有人睇，仲想有人打英文討論？反之，人地都要有英文版先睇，所以中英對照得得閒既人自由發揮先更有效率。加完功能後，可以比外國user揀顯示內容既中英對照文版本，如果冇人幫釋，可以考慮使用Google translate api先提供生成英文版，再供網民改。其實就類似wiki咁既做法
而家政府已經早我地一步打國際線，係外國登報，我地唔可以比人拋到車尾燈都唔見！！

請拋磚

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

推1

推2

推3

推4

推5

推6

push
906 遮打反黑警+太子獻花 907 機場交通測試 908 美領集會 913 獅子山人鏈

推7

推8

推9

Push

推10

幫手正皮同檢舉

推11

推12

推13

推14

推15

好多人一激動覆3毛post都冇開不推文
激死

同埋不推文要1分鐘cd
同埋唔是個個都會用
加上有d 煽動/風向post都會蓋過有用既post
有必要分番開 熱門 同 有用一定要關注既post

幫推/比意見都得
連登大把聰明人

支持

support this forum provide english version for foreign users

support
please dont let this govornment take the lead

推到連仔見到

推啊

多謝你，雖然p牌推唔到

dont let CCP fool the world

其實不破壞公共設施，是否就不能表達訴求？

其實是否不暫緩社會發展，就不能接收市民意見？

巴打句子好似有d唔通順，可能我中文差

推呀

求幫推

希望創造一個充滿正皮又瘋狂食檢舉既post

借位&幫推

（P牌都睇唔過眼) FB要人 831受害者請盡快聯絡以下團體

幫幫手

有cool down 唔係問題，
但效果可以加強，
例如會有減低「上熱門機會」

都係，可以改埋，但真係要幫某 d post長期置頂
如行動post/已fc極需要focus既post，眾籌post等等

我諗好多人都識分輕重，知行動post係‘有用’既post黎掛

推唔到

有用post幫推下啦，以防又比人帶風向
大家已經攰
如果仲下下咁樣被瘋狂帶風向
會資訊疲勞

幫你

唔通我要推到41頁？

推！

gchi..good idea
比每一位連登仔投票邊d 話題值得置頂..

g持

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

好提議，樓主會唔會po埋去站務台？

其實我開過，但個台冇咩人睇

所以要靠大家努力，而家最多人睇應該都係時事台
同埋最需要用都係時事台
開係度會大機會比人睇到d

Agger

求幫推上熱門

1負皮

你有無睇呢個post講緊咩?

幫手推po算係好事
我都唔是好明佢講咩

正皮 推 同檢舉呀

以前有得@dmin召喚，依家仲有冇？

有d咁既事？！
推到admin見到

救救連登救救香港

點解會有1負皮

P牌G持

多謝g持
推唔到就幫檢舉

push

第1點完全同意
倒不如話熱門所有post都要有人推薦先上得
因為正常人都唔會咁麻煩去撳粒掣
正如見到五毛post都唔會用不推文
所以真心覺得有用，就推佢老母集中資訊
咁做仲可以鼓勵d人多d去其他台留意下
同埋入面留言都要執一執
用時間黎做次序其實得前面幾頁有人睇
中間有d好多高質嘅留言/資料都好少人留意到
打個比喻搵手足嘅post
就算報左平安都一樣有人繼續推
呢個都幾麻煩下

但第2點有d難度
最難係點樣監察事後唔會比5毛亂咁改

第一個方法唔可行
仲易比3毛帶風向
你試諗下一個3毛一開post，其他就會同一時間用置頂推文，一下用哂D限額

推，連仔快睇

分多d類
本地文宣版
外國文宣版
行動版
其他討論版

每個版抽兩至三個入熱門？

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

我意思係一個ac 係一個post入面短時間只可以用一次置頂
我相信而家大家都有共識邊d po要置頂
邊d po係普通推？

咁我相信正常用家會多過5毛既

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 今日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣萬人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

麻煩連仔做嘢

On9 YouTube channel抹黑

我有多個提議，以後嗰d 黑警片可唔可以加番d 中英文字幕
有台灣人想睇但聽唔明講咩

tui。。。

頂推

點解唔post站務台？

831太子嘅post有啲似當初不斷下沉嘅機場post

連仔！！！！！

咁又唔洗所有熱門，而家就係要分番開普通熱門
同要置頂既post
跟住不推文回覆就話會唔記得
後補都係冇用
但如果推有用po，佢都可以再推多一下，同埋後補置頂推

第2點可以加番版本同埋記錄

推，岩岩幫你推左

推，不如開站務台

post過，但冇人睇
現時最多人睇應該係時事台
加上呢樣野時事台都暫時應該最需要
請見諒
岩岩上面都有人問

其實我覺得可以

唔該晒啊巴打

唔係個個都有獨立批判思考
好多人見置頂就睇都唔睇就推左先
依個功能真係好易比人帶風向

tui

開多個Tab係置頂用？
想知嘅人會去睇

所以有high cooldown
加埋要有條件先會再發動置頂效果，唔係一推就有

P牌一推

呢個additional
都可以考慮

831

831 907 908

推推推

其實開過，上面都有人問

求幫拖

幫推

咁不如每人每日限次數，唔可以每個po都用，而且用完就冇
咁會唔會好D，因為理論上重要既po其實唔會太多
再者，P牌冇依個功能

google翻譯唔到粵語係時候召喚書面語達人

推 中英對照

Push please comment n post in bilingual

可以呀
所以咪話每個人兩個鐘只可用5次，每個post只可用一次
呢d可以推出後再調整

其實有無咁嘅需要
如果之後想改變決定 就會變得難咗
我覺得有好有唔好

應該有需要？

置頂姐，都會換架嘛
到時就靠大家推另一個蓋過番佢

你d suggestion唔太work. 推文功能一出好易濫用
而家推上熱門係靠同其他user interact, 一出推文功能只會比有組織嘅人用鬼AC 洗版

不推文回覆係有用架，只係好多人on9唔用 or 刻意引戰

但如果有人講唔同置頂咗嘅方案嘅話
可能當咗係鬼 唔當鬼都好 可能會有啲人會無咁同意
反而要勤力推有用post

高汁要推

907機場見 入唔入到時先算

提防散水撚

add English section

所以會有限制
唔係一用就生效
同埋會有cool down
一個ac用係同一個post度會有cd
短時間內只可以用5個，用哂又要再等先用得

其實而家呢個問題都有架
早排都嚴重
但我覺得如果內容係認真分析唔係派膠/屌人既話
應該都唔比會比人屌鬼/分化掛

同埋我
認同不推文係有用
但有好多人都冇用/唔記得用
但又冇得後補
但置頂推文就可以後補
唔記得都可以再加番

建議好似twitter咁 內置google translate

再供網民改？
翻譯呢個嘢唔係咁簡單呀，俾d藍絲亂改點算？

所以要加番記錄，顯示番改既user同時間

支持

甚至可以加埋翻譯正負皮

人地外國人點會理你user同時間，一改完，出街，佢地share, 點會理你有冇其他正確翻譯版本，佢地見到有英文version就會share

雖然我又正唔到 的，又推唔到 。但我會幫手檢舉你架 。

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

加埋翻譯正負皮同report

thanks

trello咪有囉

推 哩個都要用置頂貼文

推依個

置頂post

對於一，我覺得你太睇少五毛
要提多d 人用不推文
我怕你加咁多野，五毛仲用得好過一般用家

真係會5毛多於正常用家咩
我覺得呢一點可以再調整cool down
不推文係有用
但都係防止推冇用既post
但而家係睇唔到有用/應該睇既post喎
防守招唔夠，就要出招攻番佢啦

我認正常人見到d屌狗屌林鄭既post唔會想佢置頂下話

第一個俾三毛帶風向，唔洗佢地自己推都死得
之前話勇武沉醉左係權力當中之類之類
好似推到成萬人正評
如果果d三毛風向post置頂就直接收皮了

我呢個方法就係想制衡果d可以mon post狂推既5毛狗

其實政府是否完全不能回應市民訴求？
既然如此又為何要以民主包裝獨裁？
政府回應了
就不會出現破壞
君不見以往遊行也很和平？
69 616 818 也非常和平
只是政府不回應而已

anyway blocked + cap圖記錄在案

我諗而家正常用家會識分邊d要置頂下話
而正常用家又應該多於5毛掛

推推

要靠連仔調整同判斷喇
始終資料喺佢度
一般用家多左個制未必會用，真係好容易唔記得
但係有心人變相就多左5下大大力推，而且又淨係用一個post 既位，無咁明顯
不過如果tg 入面夾好推某個post 就一定會有效過佢地既

不過有d野，一入夜就好明顯

唔好濫用檢舉功能

sorry

一撚早成個月前已經講左 要有置頂功能

太多後知後覺既人

我唔係怕一般用家少過五毛
我怕記得有個制既一般用家少過五毛

而家就係好易唔記得用不推文
但大力推可以後補但唔可以狂用
同埋我有提到不會即時生效
要夾埋其他條件先一次過生效

果時懷疑係三毛大量ac洗正評推帖
叫連仔check，最後發現冇特別大量三毛新加入
港豬都仲係一大堆

希望連仔睇到

幫手推

831 CCTV 831 CCTV 831 CCTV

TUI

最好可以有'精品'/ most relevant post ...下下百幾版真心睇唔晒

請所有開POST者 加入宣傳該週活動海報/文字!

至少佢地開POST加入宣傳該週活動海報/文字當幫手宣傳先,
手足開POST一定要加, 唔加一律當五毛帶風向處理

Push
支持

我唔識檢舉我又推唔到

英文翻譯 English Translation：

By the way, 中英對照絕對吾容易，因爲網語（尤其本地文化整出來既用詞）真係吾係甘易翻譯。

已檢舉

引入 FB 個翻譯年糕

612 721 811 831 907機場 908美領

會唔會變咗更易帶風向

留意番
其實係有限制同埋唔係一用就生效
係要配合其他條件
同埋呢個同不推文有少少唔同
係可以後補
我諗正常user仲多過5毛掛？？

直接搵專人翻譯咪得

肯請人就最好
但都太多post了

本人認為連仔個notification好有用

一係負面懲罰風向post

Anyway 我而言 大方向係愈少規則、限制愈理想 始終有機會損害言論自由

我都覺得係愈簡單既forum越好
但由大家揀出要置頂既post都唔算係打壓自由姐？
我唔係想要置頂取代熱門

反之懲罰風向post就似你講既限制
咁就有機會損害自由
因為好難100%肯定係風向post既

出力推

再推

所以我都唔知要點設定好
可以用限時嘅標簽？在某某時段內被某幾多人標簽為風向post？但係無實際影響推post力嘅標簽？ 不過一定會令人推嘅時候謹慎咗

我比較關心小眾post，小眾意見而非風向post嘅post好難推起，所以……我擔心大家淨係睇到熱門同置頂

我應為可以先處理熱門太爆炸先
因為小眾聲音點比大眾聽到都係難事
同埋而家就係太爆炸

呢D去站務台開

其實開過，但冇人睇
加上其中呢兩樣野都係時事台最需要用
所以迫住呢面開
sor

想連仔捉鬼就一齊推呢個

連仔必需獨立調查有組織企圖操控輿論，內含IT分析方向

我都有睇你呢個，同是it 人，加油加油

連登係時候又進化

其實我唔係IT人
但有上PTT見到佢地做得好進取，我覺得連登都好需要
因為資訊戰平時都係國與國之間，佢滲透都要時間
但香港比人殖民地左咁耐，想操縱你易如反掌

唔錯 幫推

可唔可以寫程式自動block 0 post假acc

係時間集中討論美國之後既香港人權及民主法案。
只要我地堅持五大訴求，其他消息盡量fc

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

好事